人民日報--颱風飛燕是中國人民的好朋友，中華民族的驕傲

南京大屠殺死亡人數又上升了

Source？